民陣: 獄中手足「阿成」8月生日, 需要大家祝福

支持手足

Pishhhhh

祝福手足

Pishhhhh
Pishhhhh

唔好忘記手足

借個位唔好意思
{反攬炒救香港}香港政府天才抗疫政策一覽

生日快樂成成

生日快樂

手足唔係condom!!!

係咪寫信比民陣就得

我要佢成為史上獄中收到最多生人卡既手足

應該有facebook留言就得

我們將於7月28日整合留言後，寄到他所在的監獄，多謝各位支持。

不能讓手足被遺忘

Push

阿成生日快樂， 一生平安

Joshua: 祝呀成生日快樂，感謝呀成以身救港

推

push

呀成，我哋唔會忘記你既付出，香港人欠你太多，你要撐住，好好照顧自己。一齊捱到煲底見！